我真發夢我哋有大台

啱啱睇完記者招待會，大部份人都係關心大台問題，咁我就發夢如果我哋支持一個人支持五大訴求，希望佢哋發聲攞政治光環都好呀，一啲想做特首嘅人就一定好想要呢個光環，比如掃把頭，何君妖呢啲就一流啦，到時唔知會唔會上映群魔亂舞，廝殺立法局😏😏

無人可信，由其政治
靠自己

我地個大台而家坐緊監

其實諗下我哋支持邊個就等於支持佢上斷頭台，唔係中共斬佢就係林鄭斬佢🤣🤣

唔會斬，只會收買
世上無咁多聖人

反正掃把頭都唔係自己人，上邊信就斬左777，上邊唔信既話掃把頭俾自己人斬開9件之外777都要親自玩死佢啦